點用英文教鬼佬打麻雀

有鬼佬問我點玩 求指教

1 line 2 lines
1 ball 2 balls
1 m 2 m

1 2 3 line together is up

eat only line 7 points

我教佢對對碰 佢問點解所有都有3隻 唯獨有對pair無3隻
我答佢 full house都要有對pair